喺facebook鬧大陸人，已經入咗過關黑名單！

畀facebook ban唔使講啦，我而家返大陸過關一定要人手控制先放我過去，即係過手指模時一定要叫人捺捺個制先兩tick．

唔知係wechat定係facebook出賣我，是但一樣．不過我信係facebook機會大d.

咩新鮮蘿白皮先會check你？

大陸狗夠憎香港，點解日日一車車咁落黎

比facebook ban多幾次就會

咩邏輯？你話係就係？

我返大陸反共唔得呀？

抵死啦返大陸

利申：無回鄉證

我返大陸屌你老母嗰陣時你仲未出世呀

樓主返大陸有乜問題

應該趕走支那人

而唔係我地唔進入內地

shameless! 做5毛你都算賤格

whatsapp都係facebook旗下

咪on9，係佢部機特別廢所以要有個人企係度幫啲㩒過關

咁辛苦去大陸做乜

我facebook同we柒係咁鬧雜種&共匪都冇事！
你只係鬧大陸喱啫⋯⋯
神奇，神奇

你用wechat既話駛撚facebook出賣你咩～

咪撚on9啦你邊位呀
有時指模讀唔到對唔到樣都要人幫手㩒制啦

係咁簡單我就唔使拎出嚟講啦

講多啲
你點證明你被黑名單係因為Facebook
照道理黑名單應該直頭唔比你入
會唔會係你個樣柒得濟detect唔到

過香港關定大陸關先？

我想知喎 你點解咁肯定係比人列入黑名單?
如果你被列入黑名單 咁你點過到關?
退一步咁講 假設你只係重點關注人士
姐係你對支那嘅政權有一定影響力/有能力使大量人口集結
你究竟係咩人?

精神障礙

係過大陸關

其實好明顯:

facebook >支那細作審查>多次ban account> 細作報告比大陸>特别關注人士>人手放行

似諗多咗

我係fb屌柒共產黨又唔見我有事

lm

試過幾多次先?

on9

大陸關要指紋 + 認樣

睇左精神科未？
定係唔記得食藥？

真可笑
把自己看得那麼高
又係D facebook鬧人現實見人就暈既死廢物

好人好者點解要返大陸 ？
答我呀

公司出差之類好閒啫
例如做貿易公司，工廠或者中轉港口喺支那完全唔出奇

其實係咪你有第d 野俾人report 左自己唔知?
有時post 相過左界都會ban

另外佢個閘口一向都好雞, 認唔到樣同指紋係非常正常

有病就食藥
真係禁止入境會的你入房再丟你番香港

你條撚樣係咪主婦手,整損手

你張回鄉卡係咪新

去大陸啊?返乜撚嘢
你支那出世?

用回鄉證回鄉就dup低頭做人 唔好做鍵盤戰士

想問係咪人手放有咩分別
你話唔比你過都話
佢睇住你過會安心啲？
仲要冇搜身check袋
你不如去整多次個過關好過啦

樓主精神病 大家可以走啦

屌 有5毛帶頭起哄，跟住有儍仔叨唔切屌埋一份

呢個係連登嘅5毛-儍仔生態鏈

叫雞叫得多喳？

"返"

get the fuck out to your origin

其實我懷疑連登都會岀賣

系唔係部過關機問題呀？

好少見港人用 "細作" 一詞

巧不安 用番微信算喇

用得we柒基本上你係支那人

上面落order要你交,你係連仔你交唔交？

on9樓主，你估你係明星咩67咁

兩樣都出賣你

[red]成班五毛喺度老作，想啲人驚到唔敢喺FB鬧支那人？［/red]

掣

以為自己係樑天椅

黃之峰夠返大陸被拒絕入境啦，唔通佢又係支那人？

同意、香港人只要唔係拎BNO都係支那人。完

可能係回鄉證證記影o個張相背光

Facebook講支那俾人檢舉即鎖一個月
利申：試過好多次

鎖你嘅facebook入便d支那雞，鎖完重會通報大陸big data, 而家可以無乜事，將來一定有嘢 ．

抵撚死 最好ban撚晒d兩頭蛇

你都痴撚線

一路反共一路用淘寶嗰d柒碌最好ban撚埋佢

既然咁肯定,樓主del咗facebook同wechat未

抵撚死，返支那

你呢類已經俾人點晒相，一過關後就係重點監控對象，冇野既，日後你係大陸條街企得耐D又俾D AI機認到你就會有人過黎查你身份證同問下你野姐。

你唔使嚇我，你講嗰啲我完全相信，但big data用人工處理慢慢就會overflow, 因為好快全香港個個都會被監察，重有大陸嗰啲毒奶粉毒疫苗啲苦主，如果大陸行文革，要監控嘅可能有幾億人，包括facebook啲支那雞．

呢個post勁撚多五毛

部機廢既機會大啲，如果入左大陸黑名單，你最多係入大陸有問題，而唔係出香港有問題，再講部機真係好撚廢，次次都過唔到，宜家已經第一時間去排人手過關就算

大陸宜家周街都係Ai CCTV，根本set好晒D野就唔駛幾多人手。

唔係，我係手指一放落去就兩tick嗰口的人，出境冇問題，係入境手指放落去就hang機．其實早年同民主黨同名同姓啲人都會比人的埋一便隨時罰企個幾鐘，等啲國安確認唔係先放人．

你會唔會諗多左？

你條肥閪搞錯咗分身呀？一個人出幾份5毛糧我屌你老母呀！

我又冇返支那本證 我更加唔會返支那 通咪通囉 無啦啦支共搵人黎拉我咩

返大陸 抵死

今日著左波衫出街，D人唔知做乜閪口閪面啤住我

上去做乜鳩?

個post俾人spin到離晒題